ielts考試一問

小弟依家year 3 dse英文overall 5*
不過自知dse個陣只係好彩 而且兩份卷形式上都有唔同
想問下如果係2個月之內操到ielts 有7以上
有冇話邊本exercise/網站/上堂可以幫到我考到7
又或者我都想知reading writing speaking listening 有冇特別邊本書/exercise 係好有幫助
感激不盡

DSE overall 5* 裸考應該都有7.0以上
呢個網睇過下，幾有用

我DSE 4 , IELTS 都有7 no problem